多圖，快做仆街仔，港女夾在兩鬼仔中間爽撚死

又無講錯，做乜

有圖都負評，痴咗

呢啲野玩得多就唔好笑仲開始有啲煩

我決定負評加拉

我認真，唔係玩

好煩啊，每次都要經歷個種失落

拉

人要經歷大起大落，個心先強壯

推

Forward 左兩個gp ...你搞到我比人屌緊

你打錯字咋，佢哋係打梗,飛機

知唔知點解港共越來越唔講道理同法治？
就係因為有你呢D懶係冇講錯，擺明玩野又唔能認o既仆街，但又奈你唔何。所以先變成咁。

勾結外國勢力

非重點

她只是個孩子，不談政治

單機啦你

玩一次就好笑

次次都咁玩都係想被人block姐

唉，成班一啲審美觀都無

正皮引伏

真，把聲夠淫

多圖？

負皮，上一頁

我都負評 唔想再呃巴打

點解我成日都中伏架屌

開始懷疑係葉劉自己或者佢搵啲助理上嚟開po

.

請BLOCK樓主，並善用起底功能

屌樓主老母

多圖

又係你條撚屌

記得你啦

我女神

唔好講到咁難聽

p牌仔單機

你損失
WFC

完全封鎖 + 拉

Why so service

唔block柒你唔得 中太多次伏

圖文相符，何來中伏

咁你都知，不過我係葉劉粉絲團

咁點？起底知道啲乜

正皮引伏
不能只有我看到

第一張條仔射咗

blocked

樓主漏左港大女仔

會唔會無人入嚟

條仔咁快射咗

錯在得一幅圖

對唔住

Block

點解wo

Blocked

樓主草埋幾多圖。。

我無錯

訓醒又要推

早晨各位鹹濕仔

係個嬲字

奶過幾次嘢，見到港女都估到

一前一後剛剛好

咸濕仔